ipX 螢幕有黑點

過左保養，無apple care
應該原廠維修定出面街舖整？